是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。

西

做咩唔落腸仔

屌你老母

唔夠飽架

你唔係羊咩，你係邊個

咁夜

冇報紙

食完仲係好肚餓

臭西

你有AC拿BB

我愛你呀 羊咩

支可樂呢

夠飽咖啦

好hungry...